有無人已經去到同對方一齊而一齊既階段 但係唔捨得分開

一齊左好幾年 好多經歷好多回憶
但係熱情已經磨滅哂
有時會開心 但係有時覺得係一個負擔
想分開 但又唔捨得 始終一齊左咁多年
一諗起開口 對方會傷心到咩情況 又收起返個念頭

唉 唔散我人生就玩完 想做既野咩都做唔到
但人係有感情

點解玩完 社交圈子太細？

人嘅感情原來可以咁脆弱

理想要放棄 社交圈子要放棄 份工都要放棄

咁樣落去分手係咪遲早既事